誠哥係呢個時間點，用憂憤之子詩句回應中共，代表左中共到頭了，是時候了

誠哥係呢個時間點，係局勢發展到呢個地步既時候先至出聲，用憂憤之唐朝太子詩句回應中共，再加上「藏頭詩」對香港當家作主的稱許，代表左中共到頭，呢個星期既局勢變化，將會決定未來整個中國歷史走既美妙時刻，香港有普選相信已經已成事實，但如果要有長久穩定發展，中共永遠是障礙，是時候了。

完啦好嗎

完咩？

NOW or NEVER

咪鬼再推李嘉誠啦
香港首席吸血鬼 有咩好吹捧

816㩒錢 816遮打 818見

記得返工……呀唔係，係上街呀

佢盤生意係佢個仔度
按道理佢要比面大陸
就算你全面走資
以中國係世界既影響力你冇唔留情面

佢而家擺明姿態
代表佢唔怕你共產黨
咁可以解讀成 共產黨手下既經濟體已經冇利用價值
亦變相等於 共產黨係世界既地位將會有天翻地覆既變化
否則以李嘉誠一貫作風 根本冇可能做埋d倒自己米既行為

因果由國 恐怕係咁樣解讀